英超隊黎香港踢波，算唔算做黑工？

最性感老師訪港出席商場活動，算唔算做黑工？

出差

會計稅 公司會扣起稅收果部份幫佢報稅

唔算，有visa

除左球隊黎香港比賽，藝人黎香港表演要簽證之外，黎香港做義工都需要申請簽證，因為法例列明以旅客身份入境嘅人不得從事有薪或無薪嘅工作

咁外國藝人黎表演
表演完再去旺角街頭表演算唔算